習近平 可以比美千古一帝的秦皇贏政

中共咁多常委都有外國席係人都知
同當年秦國一樣

先講秦皇 核心三大文官出身

李斯 - 楚國人
趙高 - 秦國人
昌平君 - 楚國人
尉繚 - 魏國人

前高層
呂不韋 - 趙國人
蒙傲將軍 - 齊國人

秦朝核心 同 習朝一樣,充滿外國人

別高興 別以為叫始祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世 別理誰叫高祖
別要賭 天命最高